SoFi Hong Kong團隊的重要訊息

SoFi Hong Kong非常重視為我們的會員提供高質量服務，並能獲取大家的信賴。不少用戶曾在過去數周經歷有關應用程式性能的問題，這是不能接受的，因此我們謹對此誠懇地道歉。我們希望交代及解釋我們如何解決相關事宜。

由於市場波動，我們的交易量錄得激增。與去年同期相比，我們的交易量增長了800％以上。為了確保我們的基礎設施現在和將來都處於最佳狀態，我們已投入大量資金進行升級。從舊過渡到新基礎設施的過程中，系統性能可能不太穩定，這有機會影響到您。

正面的消息是，升級現已完成，並且速度有顯著的提升。我們現在擁有更強大的平台，可應付未來所需。 SoFi Hong Kong的每個團隊成員一直努力不懈，以提供符合會員期望的性能和服務水平。我們的客戶服務團隊和產品團隊一直並將持續隨時候命。

我們絕對明白，為所有會員提供可靠、可信賴和專業的服務是我們的責任，而我們一直堅守這個責任。

我們有堅定的決心，希望重新獲得您的信任，首先是向所有會員每人送上10分SoFi積分。積分將在本月底前添加到您目前的SoFi積分餘額。這將使您距離以積分換免費股票，例如Snapchat、Twitter和Coca-Cola又近了一步。

我們明白不少用戶就此可能會有疑問，我們將致力解答所有問題。

感謝您一直的支持，我們會努力每天為您提供更佳體驗。

SoFi Hong Kong團隊

升級完係咪即係無左sofi自家嘅溶斷機制？

ching係咪咁手緊
2個post都見你乞分

無話乞唔乞既，有需要咪用囉

sofi 係咪冇串流報價
下下要人手拉 refresh?

唔駛錢 仲想點

自動熔斷
9:30開市
岩曬一開始無耐性的新手

留咗少少長揸嘅股喺到

希望佢生生性性唔好再溶斷
同埋快啲發展埋競價時段
到時一定會將所有錢搬番過嚟

隻app有咩過人之處

全免費

但有冇td同牛牛介面咁好用先 美股幾佣 報價同交易延時幾多先

day trade冇門檻，入錢出錢唔收錢

Upgrade完暫時未試過930溶斷

Btw 借個位

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[663A0D19]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

係，無盤前盤後callput

無盤前盤後, 典玩財報

下下要 refresh 真係好 on9
cow cow Lv 2 串流報價爽好多

sofi 係咪冇Good Faith Violation 依樣野？

10個積分
snapchat平地直接送一股啦
10分咁大把同冇行動有咩分別

無呀

睇圖、報價全部都係廢，我用到灰撚咗都寧願轉用一樣唔方便嘅IB+FT。。。

就算係黃都係咁話，香港無一個app做得有支牛咁好。

開戶快d搵班乞衣仔啦換到股成舊幾水架好緊要

慳果少少激到札札跳

用嚟做second account做長期定存都ok嘅
短炒不了

想問下SoFi 交易個費點計架，係免手續費，0佣金，姐係我賺幾多就袋幾多，佢個表好複雜，求下連登大神解答，新手乜都唔識。🙏🏻

重讀幼稚園啦